屌啦星死熱狗搵猶太佬黎干涉香港內部事務

痴撚左線咩

又想引起罵戰?

你咪熱狗囉

大家咪理樓主呢隻五毛熱狗，佢除左想引罵戰仲做得D乜~
唔通會上街勇武咩~

Ching是咪熱狗